[行動Post] 真香港五一黃金週 五大訴求 缺一不可

簡介

往年，大家對🖐☝️黃金週嘅印象就係大量中国人到香港消費，受益嘅只有奢侈品商店。試問，呢種消費模式係香港需要的嗎? 我相信，大家都唔會認為係需要嘅。

所以，今個 🖐☝️黃金週係改變呢個現象嘅好機會。

今時今日，喺武漢肺炎同港共政府雙重打擊之下，市道越黎越差，各行各業進入咗寒冬期。 雖然我哋有黃色經濟圈，但係，宜家大家因爲疫情關係，減少外出，各行各業的黃色商店生意大減，苦不堪言。喺過去兩個月，有部份黃店因虧蝕過多而被迫結業。

所以，我哋香港人更應該團結起來，喺🖐☝️黃金週振興黃色經濟圈，大量幫襯黃店，務求令一眾黃店度過這段寒冬期。

另外，我哋香港人亦應大量設計🖐☝️黃金週文宣，嘗試以量取勝，令香港人一見到🖐☝️黃金週，就會聯想起「五大訴求，缺一不可」。同時，中国人亦會玻璃心發作，而對🖐☝️黃金週感到極抗拒，從而光復🖐☝️黃金週。

更多資訊請去 TG@ HKGoldenWeek

活動另外一個部份係騎劫 🖐☝️黃金週

當大家諗起🖐☝️黃金週，我相信，大家都會諗起中国人嘅🖐☝️黃金週假期。每一年🖐☝️黃金週都會有大量中国人入侵香港。

所以，係今年，我地要去騎劫🖐☝️黃金週 將佢變成🖐☝️黃金週，等人一見到 🖐☝️黃金週，就會諗起 五大訴求 缺一不可!

而呢個計劃會有三個戰場，分別係本地戰線，外國戰線，以及牆內戰線。

首先，喺本地戰線，文宣手足可以大量設計🖐☝️黃金週文宣，嘗試以量取勝 。另外，手足們亦應多加善用文宣手足的設計，將這些設計大量傳送出去，例如whatsapp給所有contact，瘋狂air drop給路人。另外，希望大家能主動列印文宣，貼在不同地方，務求令香港人一見到🖐☝️黃金周，就會聯想起五大訴求 缺一不可。

至於國際戰線，主平台將會是twitter，Reddit等平台。希望大家能在這些平台發佈和retweet🖐☝️黃金周的文宣，並向世界宣傳什麼是 5 demands Not 1 less。再者，宜家twitter戰線係 #nnevvy 事件下，我地香港人同泰國人台灣人都統一陣線。

我們希望能以 #5DN1L #5DemandsNot1Less 等hashtags (只是初步建議)，令更多人關注香港局勢。

而牆內戰線。因為 五一在中国是極度敏感的，好似之前余文樂喺自家品牌度出現 五一手勢，已經激發一眾中国人嘅玻璃心。我覺得我地可以多加利用呢方面，瘋狂將五一黃金週和 🖐☝️黃金周、五大訴求 缺一不可、5 demands Not 1 less等字眼連上關係。令五一黃金週在中国變成禁語。

主辦平台(排名不分先後):

🖐☝黃金週活動Channel

香城online

終極黃藍地圖

民間記者會

香港良心guide

推

FiveDemandsWeek
HKGoldenWeek

再推

推呀！！！！

上熱門

51

五大訴求 缺一不可!

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

推！

要所有黎香港既中国人都要知道
民主是個好東西

對黃店使出 金錢攻擊！

六大訴求 缺一不可

與黃店職員 老細賽跑

光復香港 時代革命

5 1 一定要變禁語

51🖐️☝️

重奪51

第一個屬於香港人嘅五一黃金週

上熱門
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

五一都要上熱門

熱門gogogo

今年要
重奪51
重奪立會
重奪香港

有無試過51同朋友 另一半 屋企人舒舒服服 同聲同氣咁出街？

今年要試下

留定錢 全日黃店

Shut up and get my money!

🖐☝️黃金週

Push

重奪立會

重奪香港

5DN1L

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港獨立

唯一出路

支持51真黃金週

屬於香港既五一

5DemamdsWeek

金錢攻擊

515151

FiveDemandsWeek

HKGoldenWeek

五大訴求缺一不可週

一定參加

推呀

屌推唔郁

行動post 推

其實好多黃店收入已經好少，優惠果度唔好平好多/訂位有discount就夠。

push

呢張正千尋五大訴求